「突發」聽日有膠官去北角政府合署

收到風，話聽日有膠官去北角政府合署探下監，睇下啲公務員點死

究竟係邊個垃圾膠官？會唔會係淋病，將見終？